GME 98 開定

今晚未必會有short squeeze
會有fake news同滅世棍
手足請SH💎🖐🏻
記得掛單$32857

今日好有人踩人陣味

人踩人咁買？

支牛仲要玩埋勛章
荒死你唔買

記得掛單$32857

由上星期一講到而家

收皮啦 日日都人踩人

日日都講世界末日總有日會講中

今日會
爆升500
急插300樓下

cls 搭巴士隔離個個都係睇緊支牛gme

條撚樣一早block左

To the moon

上一次到咗又收返，而家又到多次

之前有活動，但而家keep住每期都有唔同figure
今期係新年舞獅

踩住上

留意返，上星期四五，GME 盤前個成交額係tsla 嘅double,今日兩者差唔多，即係SH嘅SH,逾黎逾少人放

CAN'T STOP
WON'T STOP
GAMESTOP

Fly me to the moon

見你係咁問人係咪真係有賺
係咁冇入過

由星期一已經留意左你好耐 原來大戶黎

點解我買左無既

可能both呢

你老味，返工見到多左人講呢單野，個個以為賺硬3萬
我屌晒你地班自私自利想搵快錢既香港狗
無耐性，無堅定sh信仰既麻煩咪撚買，輸死你。

依到大把人用支牛啦，唔係唔想轉，但搵個好過支牛既先講啦，你話有其他好用，我都仲用支牛既，咁就我抵屌啦，不過IB，FT，TD都一擔擔，香港係咪已經冇好過支牛既app了

每日都話今日無ss

其實幾時先有ss

有入就唔會出黎吠啦

重登

掛 $200 買多 150 股
淡淡夠薑就沽比我

你條尻好大味 係咪講下就可以當真？

唔夠二千股無資格叫大囉

用支牛睇 但用返其他apps落盤

真，一出gme就話人踩人
成堆先知又唔出tips

賺大錢要等ok?

viutv日日都有
shirley sham

但你平均價百幾蚊班鬼佬幾千股係平均價低你差唔多十倍

Sofi 好似去唔到咁高

一定會唔上唔落

尷尬

新手就掛單del app la

早玩個班咪係

sofi最多掛到5倍

牛牛圈=最強Social Media

你咁問仲尷尷尬

支牛 仲有冇限制？

你遲玩都咁多咪大戶

蝕息都唔比你賺, 磨到d 人冇耐性離場

點搞，難以脫離支牛

屌 癲
利申 得30股

一定32857

32857

咁即係幾時有
每日睇住佢300-400係度妹下妹下

又有章拎

咁搞法佢應該兩日就執一間細hedge fund

有時目d支那人係果度講野幾好笑

有好多支那人SH既決心仲勁過香港人

一定32857(好似係)

俾多d耐性你諗下等幾日可以賺你幾十年既錢

其實都set左

用過返唔到轉頭
雖然無用過其他

我想要32857 咋

求滅世棍落一落250

人疊人至真

成交量：41萬股
鑽石手

你咁答下幾好
有班撚樣懶係高高在上咁 成班傻西

香港大把SH 3個鐘都想死

strong hold diamond hand fly me to the moon

成班新入場妄想一朝發達，癡撚線。

一入 兩秒後跌就震走

埋位

頭先有一個5蚊

係味真係幾日
我信你架啦

但佢話多出來送給好友係咩活動？

升升升

希望GME 今次可以教到大家咩叫耐性

gme盤前成交量好低 大家都sh 準備ss

last night~~~ wo oh oh i stuck it in the strong hold

唔記得lu

冇股票係包賺 等啦

得把口姐，貼倉先算

經歷多次星期4 仲可以教大家咩叫憤怒

今日係咪限制每次只能買一股？

上個post 有人話妹一個月
依家係兩邊邊邊頂唔順
我地除左option 有時間性
正股SH COST 係零

對家每日都比息
除非出矛招對家唔洗還息
唔係一定佢死先
時間問題

你用rh咪係

黃既致富我用過，好撚貴手續費，GME依單野佢地都有限

我都諗會唔會出招，唔使佢比息

GameStop cofounder Gary Kusin said it was an 'honor' retail investors targeted the company: 'I just grabbed some popcorn'

寧願遲啲先ss 班無耐性既撚屌唔值得賺

歐美：sh diamond hand
中國：個邊有著數搵到錢
香港：睇淡成班等做韮菜，ifc見

set 左250,200,150,100接貨，仲會唔會有滅世棍

同沽空機構講 : I'm so sorry. Wo o eo o~

唔經唔覺已經同咁多位作戰咗一個禮拜

今日慢慢升

妹完未啊屌

牛牛呢？

我都想有 棍到250俾我再入下貨都好

冇限呀 星期五已經冇事啦

唔比set 150

有冇巴打諗住入call

但噤做有代價 一定比人告
同之後又係噤 又唔洗比息？
噤所以guide line 同rule 都唔洗follow
外國人好重視依d 同埋都係一個成熟既經濟體要既野
美國wor 有firm /broker 可以唔洗比息做short
一定比人爆大獲 後果可能比SS 仲大

同埋自由市場bullshit

會咩問下其他巴打先知 我用緊ft

香港啲傻散真係唔抵搵錢 等下好似會死咁

利申 3個月新手

點解有人話要比錢？
我係免費架喎

我聽講好多人星期5去到收市都係提交中
我唔係用牛牛我唔知

姐係唔會落150

好彩唔係香港人擔大旗

用條件單，未可以set

上星期入左啦 150 call
等升到650 breakeven 就可以行另一張

D積分好似仲要有公仔換
其實幾好頭腦

拎嚟有乜用

星期四玩完跳樓機 玩兩日摩天輪先啦

星期四先係

想入末日800蚊CALL, 但好似都好貴

你係Go_Navy 巴？

香港人都睇唔起香港人，香港人真心廢

買到無曬錢，今晚只可以食花生
吊引吊咗兩日好辛苦

而家個short interest 其實對成件事嘅影響係點
利申新手 想學下野 啲人話低過100%

吸毒咁

我都唔知 但嗰日睇post好多用支牛既人都買到

SH ！！！！！

見證歷史

以為佢又有d 活動可以拎牛

星期六日出街都係同條女講GME

一野跌幾十蚊 然後慢慢妹上去 無限loop
想chok人沽貨

乖乖哋做住儲分

幫唔落架喎你睇下連登同Reddit啲風氣

我都係重點係佢聽唔明

我覺得呢個網既數據比較真

我同我條仔講到佢唔睬我廢到死

咁佢始終要買番啲股番黎填 明唔明

唔係啦

掛住煲GME 女朋友炸曬型

假如空軍平左一部份貨 之後剩低既唔平不停比息呢

分手啦

分，然後包我

講左成個星期。同佢講有幾賤

到咗期都可以推遲？

啲call一日貴過一日上星期玩末日清哂啦，諗緊仲有冇位再入

收曬錢真係要換咗佢無撚用架

480@25 有冇巴打比d信心我 好凍山頂

完左實轉走 支牛垃圾

夢遺的不了

訓 陣。22:30 睇

想悶走人

今日盤前好悶

你有冇係到睇岩邊個依到個個都有買gme

sh

美軍幾點到

佢問我係咪除咗GME無其他野可以講死仆街

4x

10點半美軍到

我地唔係求財
我地係要章顯公義
1萬幾千，豪出去

10點半

其實GME盤前不嬲都係咁 8點打後先波幅大啲
啲鬼佬都未起身

下 一合目咋喎ching

唔講Gme 唔通講感情

每次盤前都扯一野

唔係求財

無眼光，跟住佢都係妹下妹下

呢度個個都有膽識，男人就係要咁，就算而家無錢，將來一定有絲打陪住你地

同佢講貝沙灣

我都係山頂啊

GME 盤前VOL細到仆街

一野含落去啦屌

你以為包賺呀？ 唔等得唔take risk 走囉

細到好似水喉滴水咁

上星期我走左張 太貴買先賺得幾百美
依家睇下升到幾多睇下roll 唔roll 到

我會嘗試咁諗 反正都係拎profit玩

想問低B 問題
開盤價。係唔係果一刻邊掛最高買盤果個價錢

開盤會唔會上到400

咪臭係，國際盛事唔講？

少到無開市咁

歐美：口罩無用
香港：拿拿聲買定口罩

結論：香港人醒啲

一萬幾千參與打華爾街

應該要寫返 25@480 @=at

上reddit 問 me 真係唔識

你買完貝沙灣好飛佢喇

佢咁對我，所以尋晚真係幫佢妹兩下算

佢走貨應該係de-risk
我有無理解錯

賣晒d垃圾股準備定現金接貨

酒呀

266入左3股

下次會改下

個個SH,SS一黎就直掃TO THE MOON

但你唔要夢遺

我地一定可以

知你想低價買啦

可能佢真係25蚊入左

買起佢個單位呀
你同我扯

SH 啦，一齊to the moon

可能佢串緊大家有480股at25蚊

SS 一定上返

比較想知今日rh 有無restriction？

夢遺SH不了

而家買賣嘅得兩種人
1 博個short squeeze 未出現
2 冇乜信心take profit 走咗先

有無巴打係用etoro 俾人block咗買都唔俾買？

SOFI又壞咗

呢度大把人會搬入貝沙灣

有 點會冇
佢自己存亡之秋

幾時左手交右手將成交量推上25萬
細到痾屎唔出咁

讓我們一齊

今時今日仲block緊

柒左姐真山頂 大家一齊贏

希望今日多美軍已經轉到會可以買番啦

SH撚啱啱先開app低
今日盤前最高試過幾多？

限買1股

玩住紙倉先

咁嘅態度妹兩下算了，報下仇

385

掛$150入
溝淡佢就好暖

吹左好多晚西北風
大軍幾時到

上過禮拜已經講左話31號之後唔比買

呢個網死左?

好啦，I m SHSH想住貝沙灣

好悶 棍上又好 棍落都好 畀啲嘢嚟睇下

有五百幾股gme 係咪有人話要換男朋友

無啦啦彈隻silver出嚟有冇咁鬼
Citadel

etoro cfd嚟的

星期五同今日朝早都無問題，
唔知今日幾點就話唔俾買

細細地玩下SH

到時會比空軍平倉

off topic
依家d 勞升到癲左
綠針 $99000

噤既價 不了

大戶

話係升級 唔知會唔會解鎖500%

take profit其實係正常操作
所以預1000會好大交易量
大家唔洗人踩人

可以Diamond hand打J

我都睇左買唔到屌你老母
好彩我SH

33x追唔追定等棍

420

草左好耐錢 買左人生第一隻黑水 估唔到第2隻已經可以換地通

大佬

禮拜六日有啲後悔點解無入5/2 啲call
臨收市掛住喺度屌股

呢張圖係會員阿風Post過
偷圖？

升到600 唔該pin左佢

遲吓GME圖表都會有綠針係$99000

係儲

你們要進來咯

個個都等棍，沽空機構如何是好

$345入左5手 見個價唔郁 好怕

棍硬
唔質平D點交貨

咪係 屌佢老母

430

偷圖

我要筷子面

等SS啦 大把人SH緊

搞唔搞gay?

偷圖狗 即block

等開盤爆升

聽日先出糧 食多晚花生先

我識short squeeze to the moon

惨大膽D就唔使買樓

成家移民都得

25@445

每日都要屌,市都未開驚乜柒

5 股？ 好少姐

點解你玩我個倉？

cfd 係間公司同你對賭，所以依d大波動嘅應該唔會開黎同你賭

5手 跌左都唔痛啦 見證歷史

風清 block柒佢啦

同你老母日日比人屌差唔多

跌未 想買多少少

345都唔係咩高位 唔洗擔心

過10萬不如買鋼地通

我覺得真係有膽色既人係naked short gme既人

真男人

轉燈

Naked short?

屌，笑撚咗

未必幾日，有可能長期作戰

了解下

希望！！！！！！

尷尬囉

屌連登仔真係幾股使唔使咁驚
Reddit大把人360以上200股入，都唔見人哋好似你哋咁日叫夜叫

將股票list 改名好處

VOL 0.0幾

有無特價200蚊
有既放哂TSM,ALL IN GME好唔好

冇買咪冇買，做咩要偷圖

我

好柒 咁都要認叻

出嚟了 我的哥

倉圖都偷

棍落280 below先好入
我禮拜5太心急溝高左

呢吓好撚尷尬 😅

窮撚359@4

衰左咪當係比人偷左電話囉

好似有real assets買賣嘅

笑撚到我傻閪咁

坐穩未 埋位啦

你個閂括號都比佢偷

麻煩驚個D快D放哂佢
唔想日日係到聽到有人叫哂春

50貨仔

笑4

無動力既？ 好悶啊

準備轉燈？

其實都只係盤前
可以控制到升同跌既人都未訓醒
有咩好嘈

準備轉燈

一日上落兩百點是常態

字體

做你隻狗ok?

轉跌

好撚戇鳩 笑撚死

信念唔夠既人咪quit gme囉
無人迫你

崩了！快跑！

```

Nice
tg傾

覺得今日會磨

悶走啲paper hand啱架啦

應該用小畫家

我特點就係個括號

330鑽石底 fced

開市就棍了

我睇到個下笑到氣促

棍呢

棍上！

係咪得我一個想跌多過升

你個名

計劃定退休生活未？

笑撚到仆街

Hugo1991

我想跌

好想食棍
未入夠唔好開車住

借個倉黎玩下ok?

跌左再入d貨

想加倉

online game 交換acc 玩咩

仲要大大力嗰隻
相信過左一星期啲人見倒跌係覺得精神

成交量25萬 大家都在SH 加油

整棍比我入貨得唔得

今晚可能扮清左倉，無力，突然就殺落去

做咩玩我tg個帳

你都係信會gamma squeeze 先買姐

驚閪

笑撚死...

溝下貨SH

巨商2轉 求換ac 可議

新手一問
假設全世界都無人賣
咁想買果張單係點？
一路出價直到有第一個人願意賣咁樣？

瞓陣先10:30先起身

連登共用account你是咪唔知

承你貴姓 我想加倉

我要買熊貓

星期一仲未出黎放fake news
係投降就今日啦 唔想日日訓四個鐘dllm

搵人cap低條柒頭用黎bin個班唔知頭唔知路奇奇怪怪既人

今晚會唔會食偉哥

岩呀

諗左咁耐先得呢句

但係都多過 tsla 兩倍

真水？

言

垃圾，$1都比多你

收皮啦 比人發現左就話特登

同上星期amc好似

唔該巴打

9900 都可能既 99000 就

點解唔話社會實驗

食食下飯噴哂啲屎出黎

邪教圈嚟啲人信個圈當睇分析

要人人掛先至有機會去到咁高
咁多傻散

柒咗就靜啦

冇人俾貨你接呀 繼續1 2 1 2隻腳

見到好多係800 short call左想知咩人，沽空機構覺得冇可能到800？想食返d肉？

笑死

會唔會係restrict 左 先噤細成交

上星期講到而家
日日都踩 越踩越撚高

佢邊諗到咁多

你追擊果個獅子山龜頭有冇份

好似話距離現價太遠唔俾set
我之前都試咁
但set 250就冇問題

會唔會係SH

笑撚到 收皮啦 閣下縮返入你老母個西度無咁柒

+1

左腳踩右腳踩到上月球

聽完蕭生講 唔買就笨了

盤前好似冇單掛

勁到

牛牛hang左 個價唔識郁

應該可以準備入貨

利申 10 股SH 到下世

喂幅圖咁熟口面既

下個post名不如就叫［你做咩玩我個倉］

Sorry 岩岩唔知你突登 笑撚左

笑死
咁都有花生食

三個鐘都叫sh..

星期五嗰陣5/2啲call都貴喎

妹夠未姐

7到 我係你就死撚左佢

人踩人示意圖：

石仔

我掛住入多1股321

依家等對家投降
大家食好d，見字飲水，休息多d

啱 08年錯過左 今次要夾撚死佢

入左兩手
想問啲大戶係咪仲未平倒倉？

i mean啲人SH緊所以咁

所以咪話個POST真係有好多奇奇怪怪既人係到帶風向

究竟人踩人陣味係點樣俾你聞到？
有冇多啲數據可以引證返你講個陣味？

股票市場實有人做trade賺價架啦

利申 retarded 唔係好識

今晚似係可以早瞓

Short Hold

我恐慌了，有人access 到我牛牛

打機算

星期四後人人都係Diamond hand

好多人唔識英文

幾時賣AC保平安

諗起當日第一次買Tesla 就由430插落330
Sh 到600練大個心臟

要轉會ft順手將啲錢離岸

好多章架，唔捨得

其實左右大局都係大戶
全世界老散都係佔得1x%

連登都好多大戶

最高好似見過600股gme

打飛機算

$4500張算平
你哋繼續sh佢遲下愈開愈貴

600 唔係最高見過有巴打高過我

美金？

買咗put未？ 如你所講既話 all in買完聽日睇得半山喎

有位巴打上年6月買左1500股
但600都已經好多

咁少就做到大戶架啦

插完又上是常識吧

又想燈

狗個鼻好靈敏

想問呢條link係由咩人update

大把好友大戶都想食返夠本啦
30000+

無貨呀傻閪？

最底有credit

仲好交換唔洗還

今晚應該有滅世棍

行乞

新手 學習緊點玩
想問下玩call 行權價80 價格5
結算日升到100和升到50會有咩結局

求求俾我上車吧

壞咗嘅鐘每日都準兩次

想見300蚊都有啲難度

最狼死呢班人
你班傻散諗住賺2舊走人

de risk 留比其他人玩

硬係覺得佢買咗兼喺連登瘋狂討論，只係唔想俾你知

200 仲有冇可能 係山頂想溝

short interest:
30m (58% of float) by S3 Shortsight preliminary weekend data
想問係咪要hold到0%

精彩

新手玩call

老老實實你唔識嘅話不如唔好掂

今日有無8點美軍

散戶揸既貨1個星期都升左10%
再拖落去 我地呢邊越黎越多貨得唔得架

冇諗呢啲，可能佢地just like this stock，同我地一樣

見愈黎愈多人分唔到手同股
我好不安

今日可能唔棍又唔爆上，妹到啲人放

點都有第一次

得返58

270大你0.5先

500$20股 好涼 快啲落80比我溝

我set 321入都覺得有難度

妹點解要放

夠鐘升一升

30000? 30萬啦on9

唔係，因為上星期無盤前掛單都無呢句

80重溝咩呀走人喇

師兄 想問下有咩結局

山頂

悶都係一種策略

SH

好玩唔玩 玩個係人都知嘅倉

即係點

we are coming

無圖就收皮啦

8點

就到你個位架啦 岩岩見到328

325呢堆盤

岩岩入左

棍落！！！！！！！！

成交量愈黎愈少, SS 既時間就愈快到
悶絕對係good sign

美股一手咪即係一股
你識唔識架

原來連登咁多大戶，我得幾十股自己收皮先

真既話...

倒跌

跌多啲 想入

係， 等人以為對家已經平哂倉

轉燈...

股災

減價呀喂 搶呀！！！

又俾人食番上320

盤前睇嚟真係冇乜意思

sofi 維護完都係冇改5倍

我個名

今晚砌模型！

特價時段

又震傻散

Long call算低風險啦

升到100張call會值100-80，只係升到50就變廢紙，因為如果嗰日個價係50，80蚊買入股票嘅權利係無價值

頂撚住

我要再大棍d

300-320條城牆硬淨到
跌多啲我要入貨呀

fake news

咁大棍

你條仔係咪300蚊放咗啦

咁都大

上星期已經震到如果唔上落50%都唔覺個價有郁個

唔好咁細棍得唔得
俾個230我得唔得
快

Set 250

已經平左？

TD 落唔到單？market price 都冇反應

今朝先講完星期日平倉大法

我記得上年10月到唔知咩事 證監會介入
所以香港用戶唔係CTF ，然後香港係無得跟個啲明星投資者（有錯請屌）

成班兒登仔都唔知jm9

星期4 , 9連棍先呃到20% ...
上星期5 , 點有可能呃到60幾%貨番黎

Vol咁低唔信平到

500樓下都係特價

short interest:
30m (58% of float) by S3 Shortsight preliminary weekend data (1/31), 57.83m (113.31% of float) by S3 Shortsight (1/29), 38.6m (65.64% of float) by Ortex (1/28)

輸了..

穿300 再加

棍落

棍

s3 條數on9 嘅

無啦啦又成班放負

50M成交平倉30M股股價仲可以壓住

人踏人啦

升小小，妹，棍一下震傻散
不停loop

巴打好勇

成班放負撚衝晒出嚟

而家似大戶左手交右手壓價

呢個網不嬲信唔過

酒呀

仆街跌咁少點買

插落200蚊先叫我

出返去啦,傻淡

可能上星期二已經平咗一大部分

302！

成日放fake news

TD 點解落唔到？

點解不嬲

$250

成交量35萬

320call 唔係到期咩？點解唔升？

咁撚驚你咪放囉

妹先妹，如果見妹妹下就放果D就食屎啦

冇100 唔好叫我

頂住呀了！！唔好走！

500都比你買到
人才

又可以BAN多個

下？
又話SH 佢一定還唔到貨既
係咪即係有人冇SH

有棍喇

咩消息

酒呀。。。

係

10%喇

咁就棍完？

走呀

Discount!

再BAN一個

一股黨一壓就壓幾蚊

跌緊😃

唔係講咗兩日話今日有棍架喇咩

上星期初話星期五 跟住臨星期五就話下星期一
而家又話唔係今日 想拖幾耐

點樣先棍到250

跌多啲啦 好悶

會唔會今日SS

應該同而家tvb差唔多

劇本日日開市前個半鐘就跌，開市就升完再跌
係咪FT撚搞鬼

其實睇vol都知 大把人無SH啦

好撚多人要BAN

唔通我上星期放500蚊個d係你接左?

真心 星期四轟到去120 都未放
點妹到d 人放呀

人踩人?
SH緊

邊撚個放啊

一大班淡淡即刻衝入嚟

同佢一齊講，因為佢都買左機票

都未插到又比人搶晒啲籌

開始有D野睇

開市先會有反映

大特價

真係咁天真

特別LA，S H 大佬快買。(我無膽買都唔建議買)

你問對家想拖幾耐

無啦啦棍乜鬼

未開市

紅升綠趺
支那仔仲出來貼圖
屌你老母彈開啦

咩意思

屌 㩒多左機票兩個字

500落100都未驚過
空軍要貨推上1000仲多人忍唔住放啦

一定唔會架，一定上3萬架。

跌10秒又上番300幾
300底強撚到

屌你d色 調轉既

又入左D貨仔

迷你棍就叫哂春,係咪你條棍仲短

早知求先先再補

姐係點

d放負撚同fake news多到我以前入左19年6月啲post

見到佢跌 完全冇feel
仲想溝幾下

支那用開紅升綠跌

一跌即入

你咪問啦
總之不利既全部信唔過

盤前冇咩參考價值，好小volumn都可以chok到個價好勁

編劇無貨了

大家覺唔覺一棍個時又一大班人入黎叫人走,又比埋D假數據話平曬倉,大家不如BAN曬佢地啦,唔好煩

睇成交量啦各位
唔好唔撚識見個價係咁跌就叫人走
係咁助長負面情緒做乜9
要走咪自己靜靜雞走
上禮拜500跌到120都未走既就唔該執緊少少個信念

一陣俾你屌你散水撚

利申:傻淡。

有狗落地呀
走呀

301入左

經過上星期
唔會有感覺
由鳩佢跌

咁姐係沾緊幾多%

真係笑撚死

已射thx
1000股
有冇連登仔高過1000股

放負撚不如出去開返個 Short GME 討論區

星期五個日既成交咁低，可以平到3千萬倉？

屌，又話跌10%？!

set 1股有冇可能偷佢雞

特價已完

睇D 必勝撚S H撚，我諗起死守POLY 係要塞個POST。

BLOCK唔哂架 永遠都係一趺緊時 就沖來唱淡架啦

應該好多人淆底想放

TD 落唔到盤既

仲要貼倉，唔貼正仆街

上星期四都死唔去 依d 算d 咩

因為冇入又唔敢追貨
日日開po放負又唔敢short

又一個露底,BYE

求下你大棍少少

咪就係 叫人走個D係咪鬼黎
320 持貨10 股 今日先再補完貨

得佢一半

咁係你收錯風啫
有留意開reddit wsb就知上星期一係宣戰, 星期五係turn into endgame
今個星期開始先係真正既戰鬥, SH 多一日, 對家就再蝕多日

開左架喇 入地唔死入去都無計

blocked!

壓價嚟開盤平倉？

應該掛幾錢賣？

屌，睇DATA睇多幾個SOURCE LA

仲有成58M SHARE SHORTED 起碼

諗唔到而家仲有咁多PAPER HANDS

玩左個幾星期
上星期咁大風浪之後依家咩都冇感覺

有撚錢買咩

入左1,2股果d嚇走哂未呀

100

期未必同掛，即係好似換身份證咁，最尾政府都要全民換新ID 卡，但唔等於同日到期。

跌穿200先同我講野

對家做散水假象，今晚會出現好多次

由佢走啦，連登咁少人買，畀佢帶到風向又點

更何況帶唔到

然後又唔買short，得個up

笑撚死冇人買
又冇人放
Gme nok bb 都係差唔多同一時間drop 個低價彈返上黎
其實如果真係全個世界市場個個都係買完strong hold 到底個市會點

傻閪

1000回本 其餘32857

跌唔落

認真，用腦諗下就知點解啦，仲要扮清高嘲諷唔話你弱智都唔得

3萬以上

Sofi用戶望住d棍落但係買唔到盤前真係好難受

所以用閑錢玩, 唔洗咁急
邊個急邊個輸

445 已成冰條

大戶一股一股咁跌，有冇咁少貨俾我接呀

TD 落左單冇反應又取消唔到

一班叫人放嘅自己撚有貨咩

永遠跌少少嘅時候總有啲戇鳩仔淆撚哂底

直接無視佢地

嗰班真鳩/假膠黎 下次topic加眼紅勿入即可
同埋9成連登仔都係得幾股 啲學生”股神”已經係人板

剛剛棍左下？

FT用戶都係

證明佢哋未經歷過上星期d棍

其實對家做高個價 啲人放得仲多啦

可唔可以教吓而家成交量點睇到係ok無事?

當笑話睇

唔駛咁緊張
香港佔既量極少

SAME
好凍

一兩股輸都係一千幾百 驚閪

投資公司前景，buy & hold 長揸先係健康態度

全部揸緊32857阿屌你
個個1000放撚曬比人有親阿？

識玩一定short call 快手跟機 包賺

食下棍跌一跌好正常啫

資料性真係睇Reddit.呢到傾下計就算

250 掛緊，棍棍佢ok ?

幾多先可以入250？

條支那仔紅升綠跌

入1股反而冇野驚好驚，跌到零都最多唔見3800

點解咁多人成本成4xx咁高
好遲入場?

各位我我認錯了 一定要一齊買貨 SH 一定會推上去3000一股
我決定落到120就買貨 buy the dip !!!!!!!!!!!

掛220會唔會太低

鳩衝淡友入黎

好多高J

都話咗星期五唔係 end game
你又聽啲唔聽啲

加埋可能連0.5%都無
完全影響唔到個市
淡友喺到吹風有叉用咩

頂住啊 32857

我想快d試棍升溶斷既感覺呀

叫得最多春個堆 都係得幾股架咋

唔對路咁

真，連登仔少中更少

幾時入得場，set 左250同200

尖峰又入嚟

聽日係上星期五行權果啲option 交收？

咪係 一尾想靠嚇 俾啲甜頭先啦

應該過左wkend多左傻散入場

600 股人士係應該而家砌模型

星期三一定要找數

溝唔到

班淡友做咩事咁關心大家輸錢

仍未知錯,其實連登仔唔會好似你咁講野

300似係支持位

你真係冇改錯名

美國隊去咗邊

200未呀屌

少一蚊都唔好走惡過狗

Party完喇 酒呀

人地特登開新account入黎做聖人嫁

屌下佢地老母 再cap低圖

分分鐘牛牛班人重貨過連登

星期四嗰下

好多on9以為玩玩下實賺，乜資料都冇睇過就追，一棍落去就嚇走

利申我FG仔都好撚淡定
兩大原因
1. 有連登仔睇淡放負
2. 真正揸旗既係美國多軍(大戶+散戶)

係gme峰

救得一個得一個

一定

紅綠蠟燭點轉？唔想睇綠跌紅升

因為個人喜好揀隻色就係大陸狗

頭先追380嗰下

果班戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。 屌你老母見個價係咁跌就叫人走，要走咪自己靜靜雞走，谷鳩氣

越跌越低先先係ss發生前既跡象
vw ss前都由高位$400連跌幾日去到$200
係真正信念既考驗
不過最甘係連跌幾日你唔會估到究竟係散水定係ss前夕

32857一樣回到本，條友放一千把撚咩

咁樣講完一定落2字

眼紅

貼定個order出黎!!!

1.

入唔到？

係呀,唔對路,你走先

淡友全面進場
然而今鋪連登仔係small potato

100都係 我好想係100大貨支持

又可以入貨

連登吹風有咩用姐，以為連登仔走曬Gme就跌到仆街？

setting

盤前290入返 SH
之前要平咗個孖展倉 怕危險
而家換返個現金倉再入
唔好屌我

都唔係既 佢夠姜hold到3xx 一星期我信有大把傻散放

你真定假
見你唱淡左好多個po

你做咩玩人個倉.jpg

跌少少/話食兩格就走人個班
你想穩陣不如你地買TSM TSLA AAPL ,美股仲有大把倍升股妖股可以玩
唔洗玩死一隻gme
如果你留低就乖乖地SH 等SS 啦
利申十幾股，輸晒無所謂

睇成交量
唔洗靠估

牛牛有班人開埋V7 group
好D 幾團結

搵到thx

邊間d色水咁老土

錢永遠係唔易賺
唔好以為揸住GME 係EASY MONEY
大家都經歷過好多先有今日

牛牛班人起碼有圖有真相，連登仔仲係度手指指9up緊炸

無人博到點解

IB apps死左？

但ft可以避咗盤前高追
嗰啲高追得最多既買單，買到去489，我係用ib盤前買到

其實大家係想用連登燈力燈番上去

我都認錯LA，無基金會出貨，一定上30000。

真心全世界係得支那先係咁既色, 其他人邊會有咁既喜好

設定都唔識搵?

你咪9up啦 我SET埋GTC呀 入唔到唔cancel

唔俾買

早入場既舒舒服服
遲入場既日日叫春

今朝講咗成朝啦
星期五仲short緊57M
突然間今日得番30M以下？

有連登仔追住好友冷嘲熱諷就知升硬

早知岩岩360果陣炒波幅😞

我一玩依就預設住隻色 牛牛又咪係大陸狗既嘢

咁有買有賣
好多傻散會知贏又再入
再一震又走

DKLM

而家都有限制買賣咩？

打俾美國老表叫佢9點準時進場

3000
我掛緊250 呀頂你

巴打幾多股

睇成交量咪知
由上星期四/五個成交量少撚到喊
只有星期五拉升既時候係多量

早入場既成本已經走哂
賺既留返黎

溝下溝下多咗幾股

你試下320買，應該OK。

係
遲入既真係傻鳩 高j完日日係到驚
預佢400妹到落200

9x入果d真係落返200妹幾日都輕鬆冇壓力可以全身而退

你都幾縮骨，不如掛25

岩呀
之前我執tsla 都執左5-600K HKD
EASY MONEY
依隻上落噤大
all im 真係會爆血管

WALLSTREET 不停做FAKE NEWs

新手今日仲應唔應該入？

準備9點入場 set定250 220 200 180 150

2張期 4萬美 袋袋平平
60股86蚊 等睇戲 0壓力
早入場既好處

sofi你update咗啲咩？
都係5倍

IBKR 我老餅+視障

經過高登至依家連登既洗禮
愈紅愈(盲)反, 逢反亦必紅

連登仔姐
美國佬大把人三百幾入100股都冇連登仔咁晚晚叫春

有早知無窮人tim

你信SH 撚就30000場都應該入，重有幾百美水位。

等9點美軍進場
今日開多左個支牛用 但仲未見到我啲錢

ib tws 都唔識你真係好打有限

有冇人好撚後悔遲左入 高成本 妹到落200真係日日驚

掛緊百幾

大棍啲啦 陰啲陰啲咁跌 好煩

而家先25k成交量。已經淆底係咩玩法

98 入
HF夠力就轟到我蝕 我即買多100股

陣間一開就跌到你地不要不要的

VW事件參考

跌落去！我要加貨呀！

但連登SH 撚睇好重多WO，POST都上98。

不要不要你老母

後悔高成本搞到入得咁少

ib 囉 你用支牛？

想睇啲paperhand谷底放曬實現個張gif圖

ching係咪聞過林奠塊閪搞到嗅覺失常

屌 睇返 原來我正正就係400入既傻鳩
等黎要驚住睇佢落200

溝啦

淡友都洗左一半

不如揸番正股算鳩數啦

Why

早入場，但一直高追，由90幾溝到200幾，係咪好蠢？

感覺Web易用啲

講到98個po 冇淡淡入過嚟吠咁

個個post都有「某d人」追住黎唱淡就知咩料啦

唔怪之得嗅覺靈敏

上個禮拜有無試過盤前跌咁多 果日係升?

300鑽石能量底

自己人質低自己人
美國佬大棍未出

450點溝好

放心玩到今日既在座都係M底

不要 停 不要 停

淡友又冇膽色買
見住60蚊用一個星期上到3百幾
最高峰5字頭都掂過
而自己一直唔夠膽入場仲on99 hold住啲正股近一個星期流撚哂血

傻淡俾人圍屌同幫推POST姐，玩SM。

星期四棍前高追
好多山頂朋友都係開市不問價入
然後坐咗係到

我點知點解 120買實發達

點解TD 落唔到盤

佢已經入左3000股啦

咩不要不要,我老閪都要

佢無入場佢話無聊

我都一樣, 但一d壓力都無
利申用緊profit all in

沽乜撚野呀 d人傻撚左

無事啦傻豬 遲啲你唔會咁諗

次次出牆大戶就偷偷地出手

EVERYDAY

300又特價

新手乜都唔識

突然間咁多人走嘅

嗰時都只係得五倍

自己啲所謂正股又因為GME搞到跌曬

溝落300，脫身應該易d

支牛有人299 入10股

新手建議番去玩tesla，要落場你搞清楚哂成件事，玩法係咩，心理準備好預左輸哂本金，會SH到尾先好落場。
唔係既話呢度唔岩你玩。

我知vw 事件係squeeze 前暴跌，但係原理其實係乜？想知個理論。

20股@300
最多輸哂姐

呢隻all in 訓都無得訓
我都係拎賺TSLA 嘅少少錢玩呢隻
叫春班友想穩穩陣陣賺錢根本大把選擇

跌到百幾蚊唔放宜家放果啲係咩心態

學下人認ID好唔好

醒，識玩，TAKE 左PROFIT真係信念太好多。

short call 啦

唔係好撚威咩 霸氣去撚曬邊

冇買就收皮啦on9仔 仲要扮有買

佢唱淡還唱淡
人哋起碼有理有據
呢個weekend 我都有睇過佢嘅諗法

諗緊一陣仲追唔追多啲好

成個市都食左一棍

穿了...

五點幾上到380個po都冇而推咁快

30000入仲有每股仲有2857執

應該係平倉keep住找數
去到真係找唔到 局斬倉 就唯有見貨就接

GG

cap 相呃like
免費exposure
唔少人有儲分/儲章既癮

唔係蠢 係貪

快d買張short

盤前咁緊張做乜鳩

我走左tsla 入左幾張call
正常點到ITM
係睇賺幾多
要穩陣tsla tsm aapl 大把股買
再唔係一大堆ETF 買

個個爭住買

On9

係囉，買short喇廢淡

好老尷
好似講完老土笑話冇人笑
之後同人講自己講緊笑話一樣

咁多1票咩玩法

唔跌落去點買呀
驚乜春

365賣咗一半
有早知嘅話就買六合彩啦巴打睇開啲

咁撚垃圾
long squeeze就有份

Strong hold啦驚閪

之前係盤前升
唔係盤前跌
盤前跌好似第一次

ft做咩「已駁回」咗我個32857

好撚多新手落場

快啲跌到100 我要掃貨

唔理啦再插就溝貨
手足守住搏一鋪

ching第一日玩？

同我掃返上300。

未開市你地做咩發曬癲

抵你死
NOK同AMC係敵方戰術黎

仆街了

美國證券商rh 限制每人只可以買1股gme

D傻散搞串個場 屌

TD 買唔撚到， 有冇人知道點解

見你無屌9我 答下你
我無唱淡 我係分析+FF流派
120買貨係堅既 我第個post都有講我覺得會俾散戶慢慢蝕住走
所以120買應該都會彈下

驚入唔返
估唔到仲有棍

平倉果班要開市先入得貨
明顯依家做緊準備壓市

驚乜春 老子500幾跌落100幾都未走

聽日要強檢你老母

今日山頂，明日山腳

驚嗰d放晒佢離場啦

$300係要塞
屌曬你班散水撚，同我即刻番300，300根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

盤前升完跌一開盤爆升之後又跌跌到盤後又升
成半星期都係噤 星期四除外

班傻淡睇唔出㗎

好多人趺幾廿蚊就叫曬春咁架一升就會靜返曬

咁個SS都係⋯上星期吹上星期五，到左上星期五又吹今個星期⋯⋯⋯

我都係想快d睇人仆街only，不理佢係大戶定班GME接火棒炒家

跌!跌!跌!
成班SH

星期四 突破400後 大棍
之後陰跌幾日
歷史總是驚人地相似

nic ching 平平安安

因為有絲打

多謝你無屌我老母

唔講以為隻股已經上到3萬
貴到要一股兩股咁玩 真係當人on9仔

樓下一個case

玩過跑online先識你個username名

btw盤前

120都見過啦
人踩人

仆街 咁多新手玩真係搞唔撚掂
跌少少係度嘈之巴閉
300幾跌到112都無驚過
你班仆街驚就快撚d賣
唔好日日放負叫春
屌你地老母

新手報到

Weak

而家變左300頂住左

下,咁慘,冇啦啦被強檢

屌 學生哥見到個價係咁跌好唔開心

冇錢入多幾股

佢嫌你無大志，一早個TARGET變左65714，賤賣做咩?俾我係FT都駁返你LA。

入嚟鳩up唔代表有貨

sell is for the weak

冇源頭喎

好悶啊 幾時先識郁啊
同死魚有咩分別啊!!

AMC危過GME好多
集中火力GME好過

300 都想溝
忍手等開市棍

上星期日日盤前升完就狂插wor

又唔係開市
開市咪又棍

有神快拜

推

我都識全跑排第1

麻煩下個post #1打呢段

入左手就SH啦...嚇一嚇就走...

酒啊

5蚊成本

師兄諗住買邊到新樓

真
參考返星期二
今日一撚定升到仆街

支持

同一座就要強檢定係個個屋苑有事就要?

上星期320大戰前係低見260
驚d咩

Strong Hold!!!

可唔可以做你隻狗

買返好撚大力，今晚50000都有機。

Set 左250 再入

開盤會升一下之後就跌到仆街

仲係到咩

淡友快啲沽空呀

同一座有一個源頭不明就要

屌你 係咪想笑撚死我

好奇一問
VW個次,係少數人知道會SS,定都係全世界知道哂將會SS?

想參考下

250入

呢句真
都唔知走乜

乞衣搵到人夾Netflix 未

依家玩Amc都係戇鳩仔 唇寒齒亡

250 220 200 180 150 120 100

個個等緊棍

係真唔係呀

左手交右手交失

淨係睇留言以為跌到得百幾

我屌重係300左右跌乜春

屌係咪係係佢

好大手筆咩？

點解要特別提呢個交易？

得你知我知 單眼佬唔知

會員 你好嗎其他正股輸好多？

上次係一堆本身簽咗唔賣嘅大股東s持有

唔係
你可以試吓走

1001